Ik zal heuvels steil noemen, wat zou moeten zijn stoutmoedig; oppervlakkig en vreemd, wat onregelmatig en ruige; en verre objecten uit het zicht, die alleen maar zouden moeten zijn onduidelijk door het zachte medium van een wazige atmosfeer.
